你地訓幾耐先夠

同埋係咪一訓醒就食左早餐先

8~9
得閒先有得食

以前訓5 6個鐘頭都覺得夠
但而家年紀大左，真係要瞓夠7 8個鐘

夠時間的話就一定會食左早餐先

10個鐘

23歲 訓6個鐘 起身食粟米片 搭車又訓一陣

四個鐘係下限，六個鐘就經常性，最多瞓到九個鐘，除咗『睡意不足』之外我諗到有咩詞語表達
我唔係好明點解我識嘅人可以瞓到十二個鐘

身同感受，不過我間唔中會訓唔著搞到果日淨係訓２，３個鍾。但又無咩問題，好想試下訓十幾個鍾既感覺 。